開間代理公司做生意有冇得諗

目標聯強漢科咁
先馬愛國者耕昇盈通呢d香港有代理未
jonsbo都咁好賣啦

乜嘢狗屎垃圾都炒貴曬

可以支持香港經濟

真

DISPLAY卡頂 中國賣30$
外國120
香港130
一碌棍+磁鐵 成舊水 唔知以為碌野含金

你傾到個代理返黎實有得做嫁

傾到既話

一舊水都俾唔起
俾唔起 咁咪撚柒買囉
啲人成日都話刁民丁閪
少少嘢都要格價 有咁平得咁平
貴少少又話人哋食水深
香港靠你哋班仆街 餓撚死咗啦

你岩
依家失業要研究下轉型

唔需要代理啦
食水深 服務廢
AMAZON 肯送香港就得

夠黃就得㗎喇
開張即刻告急好快就賺第一桶金

全部大陸牌子

好似係話要開代理
你知唔知呢D野上面禁撚左運
俾條錢路你都話我窮 WTF
隊間垃圾網店隊得你唔岩聽就乜都我錯
隊粒1600AF有問題又唔比講

不過食水深係公認既
唔似D人死兜爛兜
開門做生意 咁怕比人講做乜姐
唔講清楚 我真係以為連登呢度D ON9仔 日日毒撚到FF人地係天皇,容乜比你誤會我係李嘉誠 開緊黃金

D卡頂 印象中亞麻都唔賣好耐
卡頂台灣個邊全DIY向
賣得既幾乎全部中國製落黎
我行勻全黃金都係得一間賣

最奇既係MR MEAN佢唔屌呢個賣中國牌既FF PO真係奇景
唔講我仲以為佢兩個係同一個打手集團

笑到我HIHI
唔洗咁激動我都係copy and paste
32樓

你指既垃圾網店我唔評論
1600af香港無得買啦
用緊3600x貴好多

先馬 愛國者 見過ssp有賣
盈通女裝大佬 應該幾好賣 GN都話正

我留得CM
我覺得真係有路數做
你C&P複讀妖我
我緊係妖返你ga啦

你係開我真係黎幫襯
屌你 想搵條發光頂
知唔知行幾多間鋪都話無

1600AF真心唔好啦
我見好多人中過伏 1 2代
你話我肉緊都無咁嬲
但真係咪試,寧願你3500x

[member]電都敢你係英[/member]

賺少少車費咁啦
賣水貨好似有得做
不過要錢入貨先

真係有

699果時入的貨?

死都唔買1XXX,2XXX D垃圾

有無 EEE，識唔識做維修、同廠打牙鉸？

無貨WO
要寄去原廠
等一星期啦

唔係一個月咩

試過QNAP/DISPLAY CARD去保養
佢只會同你檢查下
有咩問題都係要去返台灣
咁就一星期起

如果船期唔岩就真係一個月
佢唔會幫你空運好仆街

我點條黑路 有無真係諗過先

你個D顯示卡支架
我識既人都唔用
用得都係連登仔
一係買ASUS一係買MSI或者其他大牌
支那牌既市場需求唔係佢地

我FD又係唔聽我講 直接上水算
頂佢個肺.....

直接上水算?唔明
我以前做IT打雜,但唔係腦場做唔熟識腦埸生態
只係諗一舊39人仔既野可以賣99港幣仲好多人想要
證明一定有生意做

你呢個又真,真係多謝你提點

硬件個市場已經好飽和,

搵d free lance : 寫software , apps, 網頁 可能會好d

但係無咁既能力

開個商場叫連登電腦中心

食正連登仔水

睇到HKEPC個FACEBOOK個POST

【腦場掃地僧 】個樣呃得下人喎
Jonsbo CR-1400 ARGB 風冷散熱器 HK$120
==============================
貧僧今日見到Jonsbo CR-1400 ARGB 風冷散熱器，個樣幾四正呃得吓人喎，9 cm ARGB 風扇、4 支 Direct Touch 全銅導熱管，頂端仲有個導光燈板，可透過 3 Pin ARGB 燈光同步，支援 Intel 1151 / AMD AM4 主機板平台、最高 130W TDP，新高登二樓賣緊 HK$120，真心抵玩，啱晒貧僧呢種窮 L 玩。
==============================

新高登邊間？
新高登阿叔d野有時幾抵玩

香港好多窮人唔會自己淘寶
邊有咁多人買得起貓扇
個阿叔唔知有冇代理
我都望過佢勁多唔同產品
應該自己入水貨賣?

依d你都敢賣
真係慘過失業

同德五虎好勁抽

新高登頂樓阿叔似自己入一批果隻
不過我都唔識腦場d野

其實你要做得起
首先係要係討論區建立個強勢TOPIC.做到有d名先有得做
如同依加d友仔幫襯網店既範例